不要說「我係和理非/勇武派」，試着說「因週邊情況，我需要做前線/哨兵/物資傳遞/採購/跑手/車手/叫囂侮辱/吶喊助威」

Be water!
唔好畀自己set死個工作崗位
每個香港人，喺唔同嘅時間，唔同嘅環境，都可以極速應變
呢個就係香港人嘅本性

見到前線唔夠人嘅，平時做慣物資人鏈嘅不妨去第4/5排以後幫手，做個前線嘅後援
前線前排真係需要休息，不妨脫離陣線，周圍做下哨兵，或者去物資鏈傳一陣
唔夠物資嘅時候，自己又有經濟能力，不妨自己，甚至拉隔離幾個香港人一齊去採購

唔好喺人羣之中set死自己嘅崗位
Be water

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

唔想專登買面罩其實用Tee都得

✅ DNS用1.1.1.1（尤其係3HK、HKT用戶）
✅ 上討論區用Tor Browser，但唔好用Tor Browser Login 任何帳號
✅ P2P通訊用Telegram / Signal
✅ Group通訊用Signal
✅ 即時戰略遊戲用Playstation Message傾
✅ 電話唔好用指紋/面容解鎖
✅ 重要嘢面談
✅ 食煙嘅你買個打火機同包純薄萬傍身
✅ 飲酒嘅你飲樽裝好飲過罐裝
✅ 有時毒撚一個更開心，唔洗吓吓同人一齊玩
✅ 毒撚自己一個玩，唔好去多狗地方玩

❌ 咪撚帶八達通同信用卡
❌ 咪撚著拖鞋短褲同容易辨認嘅衣物
❌ 咪撚咁傻仔帶啲唔合理嘅物品係身，例如拍戲道具
❌ 咪撚除/拉低口罩
❌ 咪撚影人樣，影狗同影景就夠

❗關閉電話上所有Facebook、WhatsApp同Instagram權限

我需要做 班警犬世界

push

推

我冇野講

好的